新田村(大圍)家用上網求PLAN

新田村(大圍)家用上網求PLAN！
請留言，謝。

上個月村佬開會好似傾好左預計下年3月鋪好光纖....

我聽聞都係⋯⋯

不過有光纖前又唔想用PCCW 6m 線，諗緊用中移4.5G SIM card 放router 頂住先？

同埋上嚟睇下有冇其他Option?

Smartone 收得好差⋯⋯

有優惠！